你班撚樣發情前唔該照下鏡先

屌你樣衰又窮你地學人發乜撚野情？

sorry囉